{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12877&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔유리앤"
    },
    "text": "三成駅都心空港ターミナル入口側のすぐ前に位置した宿です。 三成駅とCOEXモールが近く、ショッピングと文化を楽しむのに最適です。 周辺には三成駅とCOEXモールが徒歩2分の距離にあり、ソウル宣陵と貞陵は車で5分かかります。 ホテルの駐車場は30台まで可能です。 2023年9月5日には点心朝食がオープン予定で、お知らせとしては手指消毒ティッシュの無料提供、客室内の空気殺菌浄化器の設置が案内されています。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車は1部屋につき15,000ウォンがかかります。 宿泊客はスーペリアルダブル、デラックスダブル、デラックスツイン客室では空気殺菌浄化器をご利用いただけます。 付帯施設としてはフィットネスセンターと24時間営業のコインランドリーが提供されます。 入室人数は最大人数を超える場合には不可であり、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "三成駅都心空港ターミナル入口側のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には三成駅とCOEXモールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "点心朝食はいつオープン予定ですか？",
            "answer": "点心朝食は2023年9月5日にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の空気殺菌浄化器はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スーペリアルダブル、デラックスダブル、デラックスツイン客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやコインランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターと24時間営業のコインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室人数は最大人数を超える場合には不可です。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 355
    }
}